[
    {
        "id": 1551,
        "question": "Telkin yoluyla doğru düşünmeyi önleyerek zararlı bir yola sürüklemek",
        "letter": "A",
        "answer": "Afyonlamak"
    },
    {
        "id": 1601,
        "question": "Genellikle bir şeyi tanıtmayı amaçlayan, sayfa sayısı az, küçük kitap",
        "letter": "B",
        "answer": "Broşür"
    },
    {
        "id": 962,
        "question": "Yoğurt, ayran içine hıyar veya marul doğranarak yapılan, çoğu kez sarımsaklı, iştah açıcı yiyecek",
        "letter": "C",
        "answer": "Cacık"
    },
    {
        "id": 546,
        "question": "\"Dörtte bir\" olan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyrek, çeyreği"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 1413,
        "question": "Ücret karşılığı eşyayı koruyan kimse",
        "letter": "E",
        "answer": "Emanetçi"
    },
    {
        "id": 224,
        "question": "Talih, baht, şans",
        "letter": "F",
        "answer": "felek"
    },
    {
        "id": 234,
        "question": "Olağanüstü yarar göstererek savaştan sağ olarak dönen kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "gazi"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 274,
        "question": "Toplum hayatından kaçıp tek başına yaşama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inziva, inzivaya çekilme, inzivaya çekilmek"
    },
    {
        "id": 281,
        "question": "Silah, kılıç vb. şeylerde tutulacak yer, tutak, sap",
        "letter": "K",
        "answer": "kabza"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 1621,
        "question": "Hareketli, taşınabilir",
        "letter": "M",
        "answer": "Mobil"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 660,
        "question": "Bir kuruluşa bağlı alt bölümlerin bütünü, teşkilat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgüt"
    },
    {
        "id": 379,
        "question": "Bir işin gerçekleştirilmesi için uyulması tasarlanan düzen",
        "letter": "P",
        "answer": "plan"
    },
    {
        "id": 1864,
        "question": "YÜZEYDE KALMAYIP DERİNE İNEN, ASIL KONUYU DA İÇİNE ALAN, KÖKTEN",
        "letter": "R",
        "answer": "Radikal"
    },
    {
        "id": 1797,
        "question": "BULUNDUĞU YERDEN ACELEYLE, GİZLİCE VEYA DİKKATİ ÇEKMEDEN AYRILMAK, KAÇMAK",
        "letter": "S",
        "answer": "Savuşmak, Sıvışmak"
    },
    {
        "id": 1056,
        "question": "Karaları çevreleyen ve karalardan sayılan, 200 m derinliğe kadar olan sığ deniz dipleri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şelf"
    },
    {
        "id": 1061,
        "question": "Birçok spor oyununda kullanılan, türlü büyüklükte, genellikle kauçuktan yapılmış yuvarlak nesne",
        "letter": "T",
        "answer": "top"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 1553,
        "question": "Birçok kimsenin veya nesnenin bir araya gelmesiyle oluşan kalabalık, küme, kitle, kütle",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yığın"
    },
    {
        "id": 509,
        "question": "İrade zayıflığı, eksiklik",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaaf"
    }
]